有無巴打會為左女神同錢, 願意犧牲自己朋友?

點會，全部都要

肺炎對國際線有利
但對香港線有害
中立 遊離果班 較多現實主義者
經濟一差切身影響到 可能就改變